[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6201)

易到

1-1

快

呢場和又唔信

甲巴

R

3.5s!

01笑4

假波

咁快入 買唔切2.5b

唔信咁撚多秒goal半大

又嚟秒入撚半大

兩連

刷角快到補左幾次飛都補唔到

甲府巴勁到

GOAL!!!!

睇盤神船cup到

馬會有無開 想入錢買角細

季初個個都話追水手
大家都忘記了

冇人阻到水手了

有

秒goal撚半大杜狗你仲唔死

水手！

唔好咁啦

又撚半大

留名36m

得狗又輸

閪鑽

又半細 一樣劇本

真 睇美股算

水手盤同你算同一半路

追3.5s

閪鑽入未

差你紅鑽！

6點買果兩隊全部落後緊

水手goal
@飛 個fg勝利法睇嚟幾好 試多幾場就夠

屌你老母白痴光輝

半大100%

@下盤b買左咩

唔比

等你帶領

又話神船得嘅

神船cup

上個po岀咗水手

無開

有和好買和了

搞掂

diu我買左光輝

2021年 仲買閪船

水狗

還我血汁

澳假重心
水手半大
穩陣

定啦

唔好講帶領 一齊贏錢

可能反杯呢

正式踏上燈閪之路

唔知你睇個方法同我係咪差唔多

唔買大分都唔會買西船啦

跟咗

船快追一粒呀！！！！
西鑽入未呀

角大定角細好

買完墨城 好彩收到手
神船 珀g

我想水手反杯到時高追反杯

頭場客推左落黎

杜蛇 大分個場半大點睇

gchi

識買對面咪得 墨城 水手

我撐你

屌啊 上個post洗哂板咁又話神船禁屌既

屌，補完角大就冰左...

禁屌唔可以比人入咩

光輝89分鐘追和 90分鐘反cup ok?

你又岩喎

神船半大串水手半大

岩呀 撳屌唔入咪對家入

一有盃賽 啲賽果就亂撚到

日本波我唔熟唔玩 輸多過驘

水手勁到

大哥買咗咩？

屌你又話係勝利船黎既

晚上好

比馬好悶

3.5s

水手？

對家勝利船

係咁 西波黎

勝利船半大未

咁都要問

整個5連先啦

Gun

呢句真

我500起機注咋

我都做唔到 就憑你

14.5s 有沒手足

跟10$算

見你啱啱2.5s都炸埋比你

柏芝NG

秒goal 半大有冇

你個垃圾bot收返埋先
我頭先問三角形借左個bot黎用

起機注都燈鳩人

半客gel得未？

投井妹妹今次撐你屌佢

我屌你老母珀斯光輝

開曬對家

澳假半大派10

勝利船洗咁多錢做乜撚嘢 攞去叫雞好過啦

好

1.

100

我

冰角
10.5s

跟

好快比多甩

中你 留tg

Me

Lm

cup 佢老母喇光輝

神戶近飛田

又2場半細 悶唔悶啲

直接馬會acc 咪煩 31520520

又秒goal冇半大

神船我屌你老母射都唔識射

紅鑽斷腳未

神船個場20分鐘入啦 又唔見有半大

狗公

2021閪鑽又閪

閪鑽敢唔敢入返粒

神船半和呀

今日開波4場都半細

澳假球證準備好未

會唔會全細埋

澳假半大未呀

秒goal 半場0:1 下半場一開波0:2 ft0:2

我追左14.5b....

朝早阿假 半大唔洗還咩

細波日大波黨收手呀

紅左水手佢啦

紅鑽入未

柏g hea完未

神船比我過第一關先啦

西鑽夠膽0-0完場

我地用馬會盤黎計1日 個場已經係昨天既事

紅鑽

女我鐘意細波
但賭我要大波！

唔會 半大開硬嫁

神船唔入比對面入多球啦！

.

我就唔信西鑽00完

半大已死

13.5 14.5s

0:0波膽買咗幾多

柏達邦❌
諾定咸森林🥃
畢爾包❎
尼卡沙❌
禾貝斯踢球者❌
伊巴8.5大❌
辛尼特❌
帕爾馬2.5大✅
索察1.5半大❌
祖記 2.5大❌
山形山神❎
李斯特城❌
永昌宮✅
國際米蘭✅
車路士❎
利物浦2.5大❌
濟州聯🥃
漢堡❌
珀斯光輝

血鑽絕殺未

g仔

點解秒goal會半細 琴晚個場荷乙就秒goal半大

咩

光輝cup ok?

1:1

鑽2.5同路又準備中

2-0

你條含家橙

兩場秒鳩撚半大狗

原來今日係日假杯仔

真係撚到一棟都無 快啲比場半大我回血

神船準備入？

閪鑽我屌你老木

啲角點睇

返鄉下啦

手球唔洗睇VAR?

見到基佬陳 同 tot 呢2場一定開得出細

刷角啊🚩

大分三神 1-1 神戶勝利船

神船！

神船半大！

船goal

Ｙｓ

澳假半大

半大手足比我攬一攬

神船半和收$

高水半大，爽

2.88又中

三神2.5s
可以買定下場

神船cup埋佢

鑽垃圾到

閪鑽穿盤得唔得？

買咗勝利船半場客, 真係要去驗腦

得

主12m

呢場10.5以上都買緊細

岩岩1-0果陣驚撚到

水手點輸？

半場cup啦

船goal!!!!!!!!!

得番幾分鐘 頂住輸半格都偷笑

你非洲線？

4場波買咗3場半大，就係冇買勝利船

西鑽入未呀.................

澳假又秒goal撚半大

Ching你快啲換chrome唔好用IE啦

買錯左5000波強。。。

水手半大未

同時睇三場....追唔切。sor

拜你老母好過啦

嘩，ching準備上樓

有角未

差你紅鑽

23腳冇波入

架仔仲正氣過澳職

澳假半大未

大分 半和！

我信

紅鑽2.5s gel得啦掛

又黎秒goal無半大

@習大 2.5s收錢算

水手個前鋒咁似崔佛

今次有跟

子龍巴 有出水！？

光輝一開波刷三角

又秒糕撚半大？

閪鑽垃圾到

有出咩

西鑽個場應該有絕殺

冰到 光輝輸波唔刷

試膽

用200推仲快過50推個口
諗下今晚買乜先同路再買

唔信

6分鐘入波=>無半大
20分鐘入波=>半大

閪鑽有絕殺未

西鑽 真係on撚9

快撚啲半大

閪鑽上呀

又秒goal又半細 88

神船第一關已過 珀豬入未

Lm 先

光輝隊垃圾

西鑽

我對澳假好失望！

澳職又撚半大

我諗拉素半主

場波4分鐘完左

柏G肯追和開半大未

帕斯領隊係咪計得咁準
等下半場班老野入場反勝

澳假11.5b買唔買得過？

閪鑽入未？

紅鑽未開已經完左

派？

5分鐘4角 35分鐘都仲係4角？

講到贏硬咁

咁快睇好？

半細gel

澳假半大已死

珀g cup 神船贏51100

閪鑽單刀唔撚入

中

冰到，波又唔入角又唔刷

屌你老母閪鑽單刀唔入

留名

澳假踢咗4分鐘完場？

珀g果場幾時入角大好

痴撚線澳假

1

me

場波好悶

1001

以後一蚊不買算

屌佢老味真係

水手撚半大

西鑽斷我米路

即場買唔買？想等1.5/2b 3倍左右買啲
捱到買少少無就算

閪鑽降班算啦咁都0:0

4分鐘比賽

留個名

杜狗回水

停C間

6' 完成嘅嘢
踢96' 把撚呀

Same here

入左球就乜都冰哂

打工仔係咁架啦

又撚 屌你老木

好快開出啦

會唔會諗多左

我屌連撚兩場 痴撚線架

澳假好彩尚算公道

10.5b足水試一試佢先

兩場撚半大 笑4

買左300蚊

光榮會戰勝歸來

同路

齊心聯

02

珀斯光輝 0-2 中岸水手

半大goooooooooal

半大 goaalll

半大！快啦屌！

0:2！

Yes!!!!!半大達陣！

0-2

杜狗真係好撚勁

半大！

水手gooooo

終於半大

水手

水手派錢

秒goal半細數落都3場

有！

唔係掛

無撚！！！！

又上神檯

正式宣布水手成為2021年我最喜愛的球隊

半大好波
好撚多人收錢

半大

杜狗 I love you

杜蛇又中

贏左你分返俾佢

今次有冇詐？

半大啦

杜狗又上神枱

下半出唔出菊池流帆絕殺

崔佛入波

開波ed

杜!!!

波都開撚埋炸乜

高水半大易到

原來澳假有即場

杜蛇！

365計左

終於贏錢

杜甫再次上神檯 小癲

撚到我就嚟暈
最快留名5抽1

水手場場受讓派錢
公道到d 莊輸4

111

Hi

Blocked

lm

唔係早幾日5萬上廿萬就上返咩

恭喜

Q

半大黨終於可以上水

@中間蛇 杜甫又上神台點部署

5

10.5B

買左水手冠軍 唔知今季得唔得呢

痴撚線 幾十個未見過

澳假入多5粒

10.5b有冇機

點解我會買反cup

然後歐霸撚狗

真

啲人愈黎愈快

澳職唔計積分有d難估

d角癲到 好彩避

5c!!!!

杜蛇

3-2
5 2 300

杜狗蛇 其實你係咪有份踢架好L準

投先個個仲叫你回水！

追左佢幾場

有有

m

柏芝追埋和就贏哂三注

半場入個3.5b 支持下算

水手cup 101500

季初買水手冠軍果D都收硬咁濟

到

贏緊都要Cup!?

巴打留tg

係wo 屌

珀g先啱

我了

輸番3:2再cup

跟實杜蛇驘多過輸

？

金碧旺旺！

柏G先cup再到水手cup

水手同半大 揀左水手

旺旺

係咁啦 見慣就算啦 小理啲事對自己都好啲
錢又唔係你嘅 人地要派都無計

呀！！！！！！
5抽一都唔中

常規賽，我都買左

咁今晚再睇下 今晚見

對唔住杜狗以後跟到實一實

今年勁撚到

CD rm

上場對面3個12碼

有幾倍

爭一格

Oh
成日記錯添

莊家指使唔計

係時候買埋波膽

3:2

我直頭對面

柏芝cup
5抽1 100

屌你

發覺班cdrom 個個叫杜狗但又要奶佢腳底真係好好笑

珀g比力未

做咩今晚場拉素唔開

贏左兩場 30倍

見到呢個lucky wheel諗起藍xx .jpg

你使唔使咁撚快

完封左
原來佢未死
好想佢快d死

10秒留名都排第4

所以香港都係玩完算

2.5大未

係死嘅就唔會比佢中

我買個陣得返9倍

佢地以為佢真名係杜狗

澳假其實好易玩

嚇q死

岩岩搭車聽到兩個阿伯話買光輝

Last一注中埋 繼續派
10 1 100

最好笑係見到杜狗蛇

旺旺好波

杜狗蛇早排幫左我好幾次，至此我都加多個蛇字

好快啦

有冇去安慰佢地

杜蛇好野

想睇？

成班肉酸到

我心諗輸柒緊

第一個通常唔中

佢藍絲你知唔知？

人都就死

我終於留到mo巴

你應該屌醒佢地

咪我同你。。。

差少少 早知掉轉買 原本想掉轉買 個波膽係e2個唔會轉

一陣啲人抽中你就見到

Cd Tom

有cd rom留 已含

慘撚到

我兩年前中過
之後俾個巴打唔小心po 埋ac上黎

係你 我好後生

乜撚野Cd Tom 我CD MARRY

早知

而家追緊數，都係加多個蛇字唧

魚蛋注都可以變牛角

又留唔到

你吖伯怪

輸10蚊姐 有幾慘

大分三神 1-2 神戶勝利船

神船杯！

Goal 1:2

串到打錯字都鬧人

Vissel Kobe !!!!

神船cup埋

杜狗班fans都幾好笑
問人拎水：
杜狗 一陣有無心水

岩先邊個串我乃乃既出黎

錯 你打唔打錯我都鬧

你毒氣雙子

神船勁到

明嘅 有錢比你就唔洗分係咪藍絲嘛呢度個個叫杜蛇嘅乞兒仔都係咁 唔洗介意

你係咪大奶罐

神船cup 埋

唔係個波膽係e2個 我原本想掉轉 跟住想神戶應該唔會比人入先買

下 fake定真

我愛得巴

原來買單頭先會贏錢 好人好者過咩關 屌

彈珠機

乃木狗趕唔切買

36m未

有冇交嗌

佢地係主人我係佢地條狗

果然翁

直播食屎 派你1000

日本波一定係睇你

你唔信我
要問飛

琴晚都講過 慳返啖氣好過啦

果然閪

屌柒下佢地
做狗都要吠下主人

杜蛇 水手即場買咩好

兩場半大易撚到

神船中左想派了

50 2 Payme

我係武藏

但神船後防會唔會過份Sexy

有無佢fans list
我想做會長招人 收會費

人

我係小次朗

你🐷西

大家早晨

你喵喵怪

屌唔係 打完飛之後想睇下尾水 手賤㩒咗2下隻game估唔到咁快封

杜狗都未介意人地叫佢杜狗
洗唔洗咁

呢排玩成點

波台無朋友，走先

真名黎

咩人先會買大分咁撚on9

不錯

我介意

船杯左 差柏芝

返ig啦仆乖

呢個真

頭肢王

躝喇 屌你老木

無撚有錯

咪就係
杜狗不嬲係狗

斷西鑽

Jisoooo蛇

有難度

Cd 艾拉維斯

神船入多球，1:2唔夠穩

得狗屌你老母

我成兩個月冇玩
可唔可以跟你搵食

唔派唔乞 最公道

好彩我係士多啤梨妹妹 唔係我

水手水泥gel

得14倍反cup

岩岩見到即刻上沖完個涼出黎睇得5c想知可以點輸

。

+1 單刀踢撚走我成雞野

做咩惡到咁

呢場我冇買到

頭g最佳金句

冇 屌下你
好耐冇見你上水
依家唔屌又唔知消失幾耐

allin

神船都識反cup

乞同派既我又無排
不過講真，杜狗開頭我真係以為佢叫開既名
近呢個月先多左上黎睇，後尾追以前d Post先知點解

下場啦

牠不是人

波post都追舊post咁癲

一陣又瞓著

想乞都唔夠錢買好d既上網plan 點搶

杜蛇係咪度緊英超

之前想揾張圖嘛

大分3:2
10 1 500

trytry

杜蛇啲cd rom真係冇撚腦

屌你老母大分cup未

原來係你。。。

我好撚多hater因為藍絲，但又成日中吹我唔漲

2.5/3想全格

輸死了

下場

我發覺我每jer一次人就輸一場
所以我決定改過自新
唔再搶口串人

分享下點解唔黃？

燈就燈啦咁撚多野講

杜狗？google完612
犯法都要捐比佢地？傻瓜

我愛你

訪問下佢點解要做藍屍姐

無c 又針

追球水手先

水手NG

游說佢成黃絲有冇得諗

嘩，你左膠黎？

諗你老母咩 傻閪cd rom

1002

關你叉事

哇呢件完全封鎖得未

咁搶口小心有報應

等高水啲跟一注先

下盤c!!!!!!!!!!!!!!!!!!! 大佬!!!!!!!

點解要黃黃做既野損害我利益，國家令我富起來

呢啲on9仔唔屌唔得

對唔住大佬我錯

睇到d角都驚 呢場真係估唔到

2.5s 雪糕注比條生路得唔得

打咗科興未

未呀 一定打

下盤c好撚型

細波細角了

支持，等你包膠

珀C杯到未

到時人都去撚咗

唉

杜狗終於有人講

咁希望等到佢包膠

中4關唔錯架啦

有冇10.5b 巴打一齊叫

角細gel

水手贏緊2:0客勝仲有1.1收息倍率

全中

頭關都唔中

叫到喉核都噴埋出嚟都未有一隻角

角細輕鬆

放監？

加油

Lm喉核

我都睇錯咗以為四關全中

ft 12-13角 10 1 100

集氣

13.5s 表示g持

慘

聽人講你比人鎖左3日

上盤b又中

小心啲講野

係好撚慘

餵狗都唔食

遲了

我要

傻閪

唔係聽，我證實了一切

光輝入一球都有難度wor

尊重啦屌你老母

牠是咁的

郭富城將證實這一切

仲要係星期六日 大把人上黎屌波

下半會刷角！

我都有份檢舉

佢係屋企屌空氣

可能臨尾入一球面子波

搶口到

又贏錢

9.5試試佢

我估7.5b

場波又靜到唔記得開左

水手咁撚勁做乜撚

郭富城失去了一切

見到你

你唔係買料？

又準備半二全二

角球冰撚到

喺邊你都唔知

水手gel得？

其實佢失去左啲咩

3.5b都要死

心水清到

屌你躝啦

荃灣囉on9

3.5快手

你又知我唔知？

水手入多粒未

勁，差啲中

14.5s原來派錢

屌你屌你躝啦

大黑鳩都未出場 水手仲有得入

入未珀g

主ng

11.5b 係咪應該起程上ifc

細波

下一秒佢又有投資漏洞搵錢

14.5b

想追注8.5B

大分三神 1-3 神戶勝利船

半2全2

神船勁到！

13

9.5b 我都到左ifc

14.5S

1:3

今年既水手點解咁似前兩季既利狗？
好好運，求撚其入對面波，又難失波。

利狗

１：３！！！！！！

13.5 14.5s 穩如哈馬比

郭富城的投資使專家無言以對

冇上一排杜狗又上神枱

比西鑽害完，好彩有神船先唔洗輸

你愛隊

d角死幾多人

1:2

珀斯光輝 1-2 中岸水手

和波仲有得叫下

嗰班弱智cd rom黎

炸未？

準備3-2

8.5大屌唔屌

光暉

角細爽收 訓醒都仲係5c

下半場一⻆都無

得佢on99出水

Cup唔到輸半得唔得

cup了

準備cup

無300萬架死左都只因緊張

下盤震過貓王

不過佢都好似中好多場

即場反勝

唔清波輸角 搞到輸波
咁戇鳩嘅水手

爆2.5s

補飛呀

$20？

2.5b gel

角球雨

我屌 有兩倍就買

你$10反勝$10和$10客 又勁中

水手年年劇本都係比人cup 笑4

洗閪咩

人講你又講 收爺喇

客贏有1.42 買$10燈粒佢先

$20買咩好

無西點洗..

8.5大上

8.5b

幫人洗囉

和柒硬

仲有時間，栢g上

🤣收爺啦你

主NG219
客NG345
no goal 2.6
主入硬架？

10分鐘一球輕鬆，水手垃圾波

🤣🤣🤣🤣

幾點出呀杜蛇 跟你搵食了

屌 買唔切8.5B

連c牙出來未

8大遲左半分鐘

屌 我都係

2:2

2倍入 當和番注上盤

9.5小

連c牙呢

你講完就冇左

你條冚家剷 日撚日報假報夠未？

777777

水手年年都上半場好勁 下半場比人反cup架啦

佢唔止日日 係場場

我8大都係差小小
依家仲要連埋

未慣咩

扑左咪唔洗煩

8.5 9.5都買慢咗

買唔切8.5

咁等我都出下水先

好撚煩 痴撚線

4串1差閪鑽

差粒快入

個個都買唔切8.5
陣間就8c完場

報假師

頭3場買讓球主客和-1都係差呢場

水手瞓係到都贏 依家仲要有一球袋

珍

唔撚係掛

咩無300萬

夜少少

杜蛇下場買咩

9.5s練心完場？

Lm 英超水心

3.5/4b 博唔博得過

唔好比錢狗會啦

水手入多粒

澳假22完

又block一藍屍

補左8.5s

柏g 入未

柏g入未

誇撚左 大心臟

下盤c敗走？

澳假黎料未

冰夠未

75分鐘。關
開戲啦

打針死L左有300萬嘛

TBB講波佬似買左3.5b

水手頂住

80分鐘2:2 85分鐘3:2

刷角啊屌你老母

求3:3

無條件gun

Allin左

刷未

8

連c雅幫幫手

-5

柏g

打和大家開心

屌 珀c追一球
呃人買和同反cup

仲唔爆⻆等幾時

下。。。

睇死1比2
1比3完場

咁都唔入

連c雅！

食屎啦你

買咗水手輸算

生命注左14.5s 頂住呀

高水入左水手 爽到....

個勢珀g幾好

水手8888

科拿戴帽未

就爆你老母

畀多3c

大波是夢？

唔會死相信黨

連c呀

10c ft是夢？

-4c

訓教算 悶

光榮追和未

立即冰封

$20柏斯ng

人性光輝入波未

一零零一

水手入未

1oo1

85分鐘2:2 90分鐘3:2

2-2 比我走半可以嗎

2:2未

同你叫

ÏÖÖÏ

3倍Ng 27倍反cup
唔似cup到

賭得耐左
打fifa都諗緊點買

1:2 8c ft

早幾日有場22倍定30，都秒和左

I()()I

光輝自己送分 上半場出成堆副選

求一個2連c

刷得角未

啲角球一係冰，一係就連c

水手號！

10.5b都咁難

10.5s

8.5都難啦

諗起今朝最後先比人杯既拉老師
真係狗黎

Nba

有幾多人等緊8.5b?

3.5/4 4.7倍好似抵玩喎

入未啊 一係就1:3 咪咁柒老套比假希望

全季重心水手客勝！！！

唔識入波就刷c啦

無時間喇 出絕招啦

開場無耐我買左15.5b....

水手入啦

一樣 開場無耐買咗14.5b

17號拖節奏

mk仔

2k>10k

光輝 追唔和就咪鬼入啦

大波大角死哂

冰個牙

下半場先出正選
你以為你果班正選係拜仁咩
柒碌教練

9c gel

水手9999

是但入多球啦屌

幫幫手俾埋10c

9ccc

88分鐘無入球仲有1.23 派錢咩

3.5b又死

10c

絕殺未

10你老母！

屌你老母臭閪 吹球12m咪得囉

連c

9.5B 10.5B GEL!!

10

11

10角

11c

101013連c 勁到

俾埋12唔該

奇蹟角大

屌你老母臭閪 岩岩9.5b買唔撚到

11c 舒服

爽撚到！

Cls 我要入波吖 大佬